元氣員工絕對唔建議大家去元氣飲茶！！

其實行入去食薑飲茶係絕對係唔可行架！
綠茶粉又唔係靚牌子 薑都唔多惹味炸
而且茶粉存貨好有限 多人去搞到佢冇茶粉點開舖
仲有千奇唔好亂倒啲豉油 一陣成地都係就浪費晒
仲有千奇唔好亂叫佢俾啲免費沙律醬手卷醬阿檸檬阿蔥阿你地
坐番一個鐘之後話突然話唔想食要走
又或者話要去個廁所之後消失咗
點阻到你哋啊
唔會提大家玩消失出門口前戴番口罩
事關元氣啲cam得好少
基本上得門口收銀同入廚房嗰條路有
戴口罩先走廢事元氣高層嬲嬲地又揾狗啦
我唔會話俾大家知
而家元氣pt好少好少後生仔女架
會唔會隻眼開隻眼閉大家明啦！
唔怕話俾大家知元氣真係賺好撚多
大家唔好阻住人地做生意啦！